# Game Chinese (Simplified) translation.
# Copyright 1998-2019 Epic Games, Inc. All Rights Reserved.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-07 19:34\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-07 19:34\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	HintAchievementNotAchieved
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintAchievementNotAchieved"
msgid "\"{Title}\" not progressed (cheats used)"
msgstr "《{Title}》 未进行 （使用作弊）"

#. Key:	HintCrouch
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintCrouch"
msgid "Crouch under"
msgstr "蹲下"

#. Key:	HintDive
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintDive"
msgid "Dive"
msgstr "潜水"

#. Key:	HintDriveBoat
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintDriveBoat"
msgid "Drive boat"
msgstr "驾驶船"

#. Key:	HintEnterBoat
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintEnterBoat"
msgid "Enter boat"
msgstr "进入船"

#. Key:	HintFireM9
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintFireM9"
msgid "Fire M9"
msgstr "消防M9"

#. Key:	HintFlashlight
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintFlashlight"
msgid "Toggle flashlight"
msgstr "切换手电筒"

#. Key:	HintFlee
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintFlee"
msgid "Flee"
msgstr "逃跑"

#. Key:	HintGameSaved
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintGameSaved"
msgid "Game saved"
msgstr "游戏已保存"

#. Key:	HintInteract
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintInteract"
msgid "Interact"
msgstr "相互作用"

#. Key:	HintJump
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintJump"
msgid "Jump up"
msgstr "上跳"

#. Key:	HintLoading
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintLoading"
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#. Key:	HintMove
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintMove"
msgid "Move around"
msgstr "四处走走"

#. Key:	HintOpenGate
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintOpenGate"
msgid "Open gate"
msgstr "打开门"

#. Key:	HintPickaxe
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintPickaxe"
msgid "Pickaxe"
msgstr "鹤嘴锄"

#. Key:	HintPickUp
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintPickUp"
msgid "Pick up object"
msgstr "拿起物体"

#. Key:	HintSprintJump
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintSprintJump"
msgid "Run and Jump"
msgstr "跑步和跳跃"

#. Key:	HintSwimUp
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintSwimUp"
msgid "Swim up"
msgstr "游上来"

#. Key:	HintThrowRock
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintThrowRock"
msgid "Throw rock"
msgstr "扔石头"

#. Key:	HintTurnOnTv
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintTurnOnTv"
msgid "Turn on TV"
msgstr "打开电视"

#. Key:	HintUseMouse
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Hints.ST_Hints
msgctxt "Hints,HintUseMouse"
msgid "Control computer"
msgstr "控制电脑"

#. Key:	BindingNotSet
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,BindingNotSet"
msgid "None"
msgstr "无"

#. Key:	BindingPressButton
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,BindingPressButton"
msgid "Press a button"
msgstr ""

#. Key:	BindingPressKey
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,BindingPressKey"
msgid "Press a key"
msgstr "请按键"

#. Key:	ButtonAA
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonAA"
msgid "Anti-Aliasing"
msgstr "抗锯齿"

#. Key:	ButtonAdvanced
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonAdvanced"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. Key:	ButtonApply
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonApply"
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

#. Key:	ButtonArcade
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonArcade"
msgid "Arcade"
msgstr "拱廊"

#. Key:	ButtonAutoDetectSettings
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonAutoDetectSettings"
msgid "Auto-Detect Settings"
msgstr "自动检测设置"

#. Key:	ButtonBack
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonBack"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. Key:	ButtonChapter1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonChapter1"
msgid "Chapter 1"
msgstr "第1章"

#. Key:	ButtonChapter2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonChapter2"
msgid "Chapter 2"
msgstr "第2章"

#. Key:	ButtonChapter3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonChapter3"
msgid "Chapter 3"
msgstr "第3章"

#. Key:	ButtonChapter4
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonChapter4"
msgid "Chapter 4"
msgstr "第4章"

#. Key:	ButtonControllerBindings
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonControllerBindings"
msgid "Controller Bindings"
msgstr "控制器绑定"

#. Key:	ButtonControlOptions
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonControlOptions"
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#. Key:	ButtonCredits
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonCredits"
msgid "Load Credits"
msgstr "学分"

#. Key:	ButtonEffects
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonEffects"
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#. Key:	ButtonExit
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonExit"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Key:	ButtonExitToMenu
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonExitToMenu"
msgid "Exit to Menu"
msgstr "退出菜单"

#. Key:	ButtonExtras
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonExtras"
msgid "Extras"
msgstr "附加功能"

#. Key:	ButtonFeedback
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonFeedback"
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#. Key:	ButtonFoliage
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonFoliage"
msgid "Foliage"
msgstr "叶子"

#. Key:	ButtonGameplayOptions
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonGameplayOptions"
msgid "Gameplay"
msgstr "游戏内容"

#. Key:	ButtonGraphicsOptions
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonGraphicsOptions"
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#. Key:	ButtonGuides
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonGuides"
msgid "Guides"
msgstr "指南"

#. Key:	ButtonHordeWarehouse
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonHordeWarehouse"
msgid "Warehouse Horde"
msgstr "仓库拱廊"

#. Key:	ButtonHUD
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonHUD"
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#. Key:	ButtonJoinDiscord
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonJoinDiscord"
msgid "Join Discord"
msgstr "加入Discord"

#. Key:	ButtonKeyboardBindings
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonKeyboardBindings"
msgid "Keyboard Bindings"
msgstr "键盘绑定"

#. Key:	ButtonLoadGame
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonLoadGame"
msgid "Load Game"
msgstr "载入游戏"

#. Key:	ButtonNewGame
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonNewGame"
msgid "New Game"
msgstr "新游戏"

#. Key:	ButtonPostProcess
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonPostProcess"
msgid "Post-process"
msgstr "后期过程"

#. Key:	ButtonPrelude
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonPrelude"
msgid "Prelude"
msgstr "序幕"

#. Key:	ButtonRange
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonRange"
msgid "Shooting Range"
msgstr "射击范围"

#. Key:	ButtonResume
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonResume"
msgid "Resume Game"
msgstr "继续"

#. Key:	ButtonSaveGame
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonSaveGame"
msgid "Save Game"
msgstr "保存游戏"

#. Key:	ButtonSaveLoad
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonSaveLoad"
msgid "Save / Load"
msgstr "保存/加载"

#. Key:	ButtonScreenOptions
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonScreenOptions"
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#. Key:	ButtonShadows
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonShadows"
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#. Key:	ButtonSoundOptions
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonSoundOptions"
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#. Key:	ButtonSteamForums
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonSteamForums"
msgid "Steam Forums"
msgstr "Steam论坛"

#. Key:	ButtonTextures
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonTextures"
msgid "Textures"
msgstr "贴图"

#. Key:	ButtonViewDistance
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,ButtonViewDistance"
msgid "View Distance"
msgstr "可视距离"

#. Key:	CheckboxCommentary
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxCommentary"
msgid "In-Game Commentary"
msgstr "开发者评论"

#. Key:	CheckboxDisableAmbientOcclusion
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableAmbientOcclusion"
msgid "Disable Ambient Occlusion"
msgstr "禁用环境光遮蔽"

#. Key:	CheckboxDisableDepthOfField
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableDepthOfField"
msgid "Disable Depth of Field"
msgstr "禁用景深"

#. Key:	CheckboxDisableForceFeedback
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableForceFeedback"
msgid "Disable Vibration"
msgstr ""

#. Key:	CheckboxDisableHighlight
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableHighlight"
msgid "Disable Object Highlight"
msgstr "禁用对象突出显示"

#. Key:	CheckboxDisableHUD
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableHUD"
msgid "Disable HUD"
msgstr "禁用HUD"

#. Key:	CheckboxDisableMotionBlur
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableMotionBlur"
msgid "Disable Motion Blur"
msgstr "禁用运动模糊"

#. Key:	CheckboxDisableSceneFringe
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableSceneFringe"
msgid "Disable Scene Fringe"
msgstr "禁用场景边缘"

#. Key:	CheckboxDisableSubtitles
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableSubtitles"
msgid "Disable Subtitles"
msgstr "禁用字幕"

#. Key:	CheckboxDisableVignette
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxDisableVignette"
msgid "Disable Vignette"
msgstr "禁用晕影"

#. Key:	CheckboxEnableClosedCaptions
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxEnableClosedCaptions"
msgid "Enable Closed Captions"
msgstr "启用隐藏式字幕"

#. Key:	CheckboxEnableDebugLogger
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxEnableDebugLogger"
msgid "Enable Developer Messages"
msgstr "启用开发人员消息"

#. Key:	CheckboxEnableStatsForNerds
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxEnableStatsForNerds"
msgid "Enable On-Screen Stats"
msgstr "启用屏幕统计信息"

#. Key:	CheckboxInvertController
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxInvertController"
msgid "Invert Controller"
msgstr "反转控制器"

#. Key:	CheckboxInvertMouse
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxInvertMouse"
msgid "Invert Mouse"
msgstr "鼠标反转"

#. Key:	CheckboxLaptopMode
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxLaptopMode"
msgid "Laptop Mode"
msgstr "笔记本模式"

#. Key:	CheckboxLaptopModeHelp
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxLaptopModeHelp"
msgid "Limit the frame rate to 30FPS to keep mobile devices such as laptops cooler when playing."
msgstr "将帧速率限制为30FPS，以便在播放时保持笔记本电脑等移动设备的温度更低。"

#. Key:	CheckboxUsePlatformCulture
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxUsePlatformCulture"
msgid "Use {Platform} Language"
msgstr "使用 {Platform} 语言"

#. Key:	CheckboxUseSimpleSubtitleFont
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxUseSimpleSubtitleFont"
msgid "Use Simple Subtitle Font"
msgstr "使用简单字幕字体"

#. Key:	CheckboxVSync
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,CheckboxVSync"
msgid "VSync"
msgstr "垂直同步"

#. Key:	DropdownAAMethod
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownAAMethod"
msgid "AA Method"
msgstr "AA方法"

#. Key:	DropdownCulture
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownCulture"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Key:	DropdownItemQualityModeEpic
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownItemQualityModeEpic"
msgid "Epic"
msgstr "史诗"

#. Key:	DropdownItemQualityModeHigh
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownItemQualityModeHigh"
msgid "High"
msgstr "高"

#. Key:	DropdownItemQualityModeLow
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownItemQualityModeLow"
msgid "Low"
msgstr "低"

#. Key:	DropdownItemQualityModeMedium
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownItemQualityModeMedium"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. Key:	DropdownItemWindowModeFullscreen
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownItemWindowModeFullscreen"
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#. Key:	DropdownItemWindowModelBorderless
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownItemWindowModelBorderless"
msgid "Borderless"
msgstr "无边界"

#. Key:	DropdownItemWindowModeWindowed
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownItemWindowModeWindowed"
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#. Key:	DropdownResolution
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownResolution"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#. Key:	DropdownWindowMode
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,DropdownWindowMode"
msgid "Window Mode"
msgstr "窗口模式"

#. Key:	GameTag
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,GameTag"
msgid "THE DEPARTURE"
msgstr ""

#. Key:	GameTitle
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,GameTitle"
msgid "ESTRANGED"
msgstr "ESTRANGED"

#. Key:	LabelAchievementName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelAchievementName"
msgid "Achievement Name"
msgstr "成就名称"

#. Key:	LabelAchievements
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelAchievements"
msgid "Achievements"
msgstr "成就"

#. Key:	LabelEnterCheat
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelEnterCheat"
msgid "Enter Cheat"
msgstr "输入作弊"

#. Key:	LabelExampleSubtitle
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelExampleSubtitle"
msgid "Example Subtitle"
msgstr "字幕示例"

#. Key:	LabelExperimentalOptions
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelExperimentalOptions"
msgid "Experimental Options"
msgstr "实验选项"

#. Key:	LabelExperimentalOptionsHelp
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelExperimentalOptionsHelp"
msgid "These options are experimental and may be lost."
msgstr "这些选项是实验性的，可能会丢失。"

#. Key:	LabelGlobalStats
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelGlobalStats"
msgid "Global"
msgstr "全局"

#. Key:	LabelStatisticName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelStatisticName"
msgid "Statistic Name"
msgstr "统计名称"

#. Key:	LabelStatistics
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelStatistics"
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#. Key:	LabelYourStats
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,LabelYourStats"
msgid "You"
msgstr "你"

#. Key:	OptionsButton
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,OptionsButton"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Key:	SliderControllerSensitivity
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderControllerSensitivity"
msgid "Controller Sensitivity"
msgstr "控制器灵敏度"

#. Key:	SliderEffectsVolume
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderEffectsVolume"
msgid "Effects Volume"
msgstr "效果音量"

#. Key:	SliderFieldOfView
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderFieldOfView"
msgid "Field of View"
msgstr "视场"

#. Key:	SliderGamma
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderGamma"
msgid "Gamma"
msgstr "伽马"

#. Key:	SliderMouseSensitivity
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderMouseSensitivity"
msgid "Mouse Sensitivity"
msgstr "鼠标灵敏度"

#. Key:	SliderMusicVolume
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderMusicVolume"
msgid "Music Volume"
msgstr "音乐音量"

#. Key:	SliderScreenPercentage
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderScreenPercentage"
msgid "Screen Percentage"
msgstr "屏幕百分比"

#. Key:	SliderSubtitleFontSizeMultiplier
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderSubtitleFontSizeMultiplier"
msgid "Subtitle Font Size"
msgstr "副标题字号"

#. Key:	SliderVoiceVolume
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,SliderVoiceVolume"
msgid "Voice Volume"
msgstr "语音音量"

#. Key:	TooltipAchievementGlobalPercentage
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,TooltipAchievementGlobalPercentage"
msgid "{Percent}% of all players have {Achievement}"
msgstr "{Percent}%玩家已获得{Achievement}"

#. Key:	TooltipInvertController
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,TooltipInvertController"
msgid "Invert the controller Y axis"
msgstr "反转控制器Y轴"

#. Key:	TooltipInvertMouse
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Menus.ST_Menus
msgctxt "Menus,TooltipInvertMouse"
msgid "Invert the mouse Y axis"
msgstr "反转鼠标Y轴"

#. Key:	ArcheologistDiary1Part1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,ArcheologistDiary1Part1"
msgid "Archaeologist (recording): The skeletons here are confirmed to be sailors and pirates."
msgstr "这里的骷髅被证实是水手和海盗。"

#. Key:	ArcheologistDiary1Part2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,ArcheologistDiary1Part2"
msgid "Our best guess is that they were fleeing the British Navy and sought refuge on the island."
msgstr "我们猜最有可能是他们逃离英国海军，在岛上避难。"

#. Key:	ArcheologistDiary2Part1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,ArcheologistDiary2Part1"
msgid "Archaeologist (recording): The pirates and sailors were involved in some kind of internal conflict."
msgstr "海盗和水手产生了某种内鬥。"

#. Key:	ArcheologistDiary2Part2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,ArcheologistDiary2Part2"
msgid "We were assuming it was over the precious artefacts that we recovered from this cave."
msgstr "我们假设那是为了从这个洞穴中找出的珍贵文物。"

#. Key:	ArcheologistDiary2Part3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,ArcheologistDiary2Part3"
msgid "We think that they were likely inebriated at the time, and there are bite marks on some of the bones that appear to be human."
msgstr "我们认为他们当时可能已经醉了，而且在一些看似人类的骨头上有咬痕。"

#. Key:	ArcheologistDiary3Part1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,ArcheologistDiary3Part1"
msgid "Archaeologist (recording): We had to extract some of the team, as they fell ill. We have to assume they disturbed something near the bodies."
msgstr "因为有人生病时，我们不得不调离部分团队。 我们只能假设他们在尸体附近打扰了某些东西。"

#. Key:	ArcheologistDiary3Part2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,ArcheologistDiary3Part2"
msgid "We're going to be using our HAZMAT suits from now on. We know it's not safe."
msgstr "从现在开始，我们将使用 HAZMAT 套装。 我们知道这里不安全。"

#. Key:	GarethThomasDiary1Part1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,GarethThomasDiary1Part1"
msgid "Gareth Thomas (recording): This is Gareth Thomas speaking. We have analysed the algae samples"
msgstr "这里是加雷斯托马斯在发言。 我们分析了那个藻类样本"

#. Key:	GarethThomasDiary1Part2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,GarethThomasDiary1Part2"
msgid "and found that the glowing is caused by a naturally occurring marine plankton in the surrounding area."
msgstr "然后发现发光是由周围地区天然的海洋浮游生物所引起的。"

#. Key:	GarethThomasDiary1Part3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,GarethThomasDiary1Part3"
msgid "We don't anticipate that our usage of the algae will be affected at all by the plankton."
msgstr "我们预计藻类的使用完全不会被浮游生物影响。"

#. Key:	GarethThomasDiary1Part4
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,GarethThomasDiary1Part4"
msgid "And we consider it completely harmless, we don't anticipate it being a problem."
msgstr "我们认为它完全无害，我们不认为这会是一个问题。"

#. Key:	JohnDiary1Part1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part1"
msgid "This is Johnathan Derril. I'm recording this for whoever finds it."
msgstr "我是乔纳森·德瑞尔。我的这段录音是给找到它的人听。"

#. Key:	JohnDiary1Part10
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part10"
msgid "I've given up hope of ever holding my daughter again or looking into my wife's eyes just one more time."
msgstr "我再也没有机会抱着女儿了，而且再也没机会注视老婆的眼睛了。"

#. Key:	JohnDiary1Part11
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part11"
msgid "I have to accept it now."
msgstr "我现在必须接受这一事实。"

#. Key:	JohnDiary1Part12
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part12"
msgid "They're gone."
msgstr "我的妻女已经不在了。"

#. Key:	JohnDiary1Part2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part2"
msgid "They can't cover up what happened on the island."
msgstr "那些人掩盖不了岛上发生的事情。"

#. Key:	JohnDiary1Part3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part3"
msgid "I made it here on a dinghy after escaping a bombing by military aircraft."
msgstr "军机轰炸后，我乘小艇逃到了这里。"

#. Key:	JohnDiary1Part4
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part4"
msgid "They wanted to destroy any evidence of what happened there."
msgstr "那些人想毁掉那里发生过的一切证据。"

#. Key:	JohnDiary1Part5
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part5"
msgid "Finding this research station was nothing short of a miracle."
msgstr "发现研究站简直是个奇迹。"

#. Key:	JohnDiary1Part6
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part6"
msgid "I still haven't worked out exactly what this station is for and who owns it but"
msgstr "我还没有弄清这座研究站是干什么用的，它属于谁，但是"

#. Key:	JohnDiary1Part7
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part7"
msgid "...it was easy to get into, and has lots of supplies."
msgstr "......轻而易举就能进去，而且里边有很多补给。"

#. Key:	JohnDiary1Part8
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part8"
msgid "Difficult questions like \"how will I get home\" and \"is there a home left to go to\""
msgstr "像“我如何回家”以及“我是否有家可回”这样的难题"

#. Key:	JohnDiary1Part9
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,JohnDiary1Part9"
msgid "...well they're for another day."
msgstr "......留给明天去想吧。"

#. Key:	LiamJonesDiary1Part1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary1Part1"
msgid "Liam Jones (recording): This is the uh, Liam Jones, audio diary, #1, uh"
msgstr "这是，呃，利阿姆·琼斯的音频日记，＃1，呃，"

#. Key:	LiamJonesDiary1Part2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary1Part2"
msgid "We just started studying the algae, and uh"
msgstr "我们刚刚研究了这种藻类，呃"

#. Key:	LiamJonesDiary1Part3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary1Part3"
msgid "We realised that it actually glows if you leave it alone for a little while"
msgstr "我们发现这种藻类如果不去动它，过一会儿它就会发光"

#. Key:	LiamJonesDiary1Part4
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary1Part4"
msgid "So, uh, that's cool! Uh, got a little sample here with me that..."
msgstr "所以，呃，这真的很酷！呃，我现在拿到了一点样本……"

#. Key:	LiamJonesDiary1Part5
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary1Part5"
msgid "...i'm going to leave in my office for a bit, just to see what happens to it."
msgstr "我现在要把它放在我的办公室，然后看看之后会发生什么。"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part1"
msgid "Liam Jones (recording): This is the uh, Liam Jones uh, diary #2"
msgstr "这是呃，利亚姆琼斯呃，的日记＃2"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part10
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part10"
msgid "just do that Hawthorne, just let them know that I've misplaced it, and I need another one"
msgstr "就那样做吧，霍桑，让他们知道我弄丢了，我需要一个新的"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part11
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part11"
msgid "or you could even say I need a spare badge, another one... I'm not sure where it went"
msgstr "或者你甚至可以说我需要一个备用识别证，另一个......我不知道它去了哪里"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part12
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part12"
msgid "... just I need another badge is basically the bottom line"
msgstr "......反正基本上我就是需要另一个识别证"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part13
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part13"
msgid "so if you could email the badge people Hawthorne"
msgstr "所以，霍桑，如果你可以发送电子邮件给管识别证的人"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part14
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part14"
msgid "and uh get me a new badge that would be good. OK."
msgstr "然后给我弄一个新识别证，那就太好了。 好。"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part2"
msgid "The samples are doing OK, we're just observing them now to see what happens"
msgstr "样本一切很好，我们现在只是观察它们，看看会发生什么"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part3"
msgid "The head office have sent for some samples so we're going to ship some over there too in some boxes"
msgstr "总公司要求一些样本，所以我们会用箱子运送一些样本过去"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part4
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part4"
msgid "Also, Hawthorne, when you get the chance, I lost my security badge..."
msgstr "还有，霍桑，，我弄丢了安全识别证，如果有机会的话......"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part5
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part5"
msgid "but when you talk to the badge people just say um... like uh..."
msgstr "但当你谈到识别证的时候，人们只会说.....呃......就像......"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part6
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part6"
msgid "I don't know, someone- no, no, someone didn't take it, that's a bad reason"
msgstr "我不知道，有人，不，不，没有人拿走，这是一个烂理由"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part7
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part7"
msgid "A fox, snuck in, and took my badge, and um, now I can't get into the main facility"
msgstr "一只狐狸，偷偷溜进来，叨走了我的识别证，嗯，所以现在我无法进入主设施"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part8
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part8"
msgid "Um so, if you could just tell them that... because last time it happened, "
msgstr "嗯，如果你能告诉他们......因为上次发生过了，"

#. Key:	LiamJonesDiary2Part9
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary2Part9"
msgid "they said it was my fault and they were a little bit reluctant about replacing it so"
msgstr "他们说这是我的错，所以不太愿意换新的给我"

#. Key:	LiamJonesDiary3Part1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary3Part1"
msgid "Liam Jones (recording): This is Liam Jones, the live sample security engineer on-site - we've just admitted"
msgstr "我是利亚姆琼斯，现场活样本安全工程师。我们刚刚准许"

#. Key:	LiamJonesDiary3Part2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary3Part2"
msgid "Dr Frederick Prezella, into the observation room, uh, he became violent"
msgstr "弗雷德里克普雷泽拉博士，进入观察室，呃，他变得暴力"

#. Key:	LiamJonesDiary3Part3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary3Part3"
msgid "and attacked one of my members of staff so we're going to keep him"
msgstr "并袭击了我的一名员工，所以我们要留住他"

#. Key:	LiamJonesDiary3Part4
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary3Part4"
msgid "under observation and probably move him off the island as soon as we can."
msgstr "接受观察，然后大概会尽快将他带离岛上。"

#. Key:	LiamJonesDiary3Part5
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Recordings.ST_Recordings
msgctxt "Recordings,LiamJonesDiary3Part5"
msgid "We're not sure what caused this."
msgstr "我们不确定是什么原因造成的。"

#. Key:	ActionConsole
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionConsole"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#. Key:	ActionCrouch
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionCrouch"
msgid "Crouch"
msgstr "蹲下"

#. Key:	ActionFlashlight
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionFlashlight"
msgid "Toggle Flashlight"
msgstr "切换手电筒"

#. Key:	ActionInteract
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionInteract"
msgid "Interact"
msgstr "相互作用"

#. Key:	ActionJump
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionJump"
msgid "Jump"
msgstr "跳跃"

#. Key:	ActionMenu
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionMenu"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. Key:	ActionMoveBackward
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionMoveBackward"
msgid "Move Backwards"
msgstr "向后移动"

#. Key:	ActionMoveForward
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionMoveForward"
msgid "Move Forwards"
msgstr "向前移动"

#. Key:	ActionMoveLeft
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionMoveLeft"
msgid "Move Left"
msgstr "向左移动"

#. Key:	ActionMoveRight
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionMoveRight"
msgid "Move Right"
msgstr "向右移动"

#. Key:	ActionPrimaryAttack
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionPrimaryAttack"
msgid "Primary Attack"
msgstr "主攻击"

#. Key:	ActionQuickLoad
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionQuickLoad"
msgid "Quick Load"
msgstr "快速加载"

#. Key:	ActionQuickSave
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionQuickSave"
msgid "Quick Save"
msgstr "快速保存"

#. Key:	ActionReload
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionReload"
msgid "Reload"
msgstr "重装武器"

#. Key:	ActionSecondaryAttack
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionSecondaryAttack"
msgid "Secondary Attack"
msgstr "二次攻击"

#. Key:	ActionSprint
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ActionAxisNames.ST_ActionAxisNames
msgctxt "ST_ActionAxisNames,ActionSprint"
msgid "Sprint"
msgstr "冲刺"

#. Key:	CallElevator
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,CallElevator"
msgid "CALL ELEVATOR"
msgstr "呼叫电梯"

#. Key:	EnterTwoFactor01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,EnterTwoFactor01"
msgid "Enter two-factor authentication code to override"
msgstr "输入双因素身份验证代码"

#. Key:	LockdownBody01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,LockdownBody01"
msgid "ANOMALY DETECTED\r\nOverrides located in areas A and B"
msgstr "检测到不规则\n区域A和B中的界面"

#. Key:	LockdownBody02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,LockdownBody02"
msgid "AREA DESIGNATED SAFE\r\nWORKSTATION LOCKED"
msgstr "区域是安全的"

#. Key:	LockdownBody03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,LockdownBody03"
msgid "Enter passcode to override\r\nHINT: Specimen count"
msgstr "输入密码以覆盖\r\n提示：标本计数"

#. Key:	LockdownTitle01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,LockdownTitle01"
msgid "LOCKDOWN ENABLED"
msgstr "安全锁已启用"

#. Key:	LockdownTitle02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,LockdownTitle02"
msgid "LOCKDOWN DISABLED"
msgstr "安全锁被禁用"

#. Key:	PhoneTitle01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,PhoneTitle01"
msgid "AUTH CODE"
msgstr "授权码"

#. Key:	ReSendCode
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ArqueCapture01.ST_ArqueCapture01
msgctxt "ST_ArqueCapture01,ReSendCode"
msgid "RE-SEND CODE"
msgstr "重新发送验证码"

#. Key:	CaptionAlarmClockRinging
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionAlarmClockRinging"
msgid "[Alarm clock rings]"
msgstr "[闹钟声响]"

#. Key:	CaptionAlarmClockTicking
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionAlarmClockTicking"
msgid "[Alarm clock ticking]"
msgstr "[闹钟滴答声]"

#. Key:	CaptionBodyThud
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionBodyThud"
msgid "[Thud, body hits floor]"
msgstr "[砰的一声，身体倒地]"

#. Key:	CaptionChainlinkFence
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionChainlinkFence"
msgid "[Chainlink fence rattles]"
msgstr "[篱笆声响]"

#. Key:	CaptionDoorBurstOpen
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionDoorBurstOpen"
msgid "[Door bursts open]"
msgstr "[门突然打开]"

#. Key:	CaptionExplosion
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionExplosion"
msgid "[Explosion]"
msgstr "[爆炸]"

#. Key:	CaptionFighterJetApproach
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionFighterJetApproach"
msgid "[Fighter jet, approach]"
msgstr "[战斗机，接近]"

#. Key:	CaptionFighterJetFlyOver
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionFighterJetFlyOver"
msgid "[Fighter jet, fly over]"
msgstr "[战斗机，掠过]"

#. Key:	CaptionFleshImpact
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionFleshImpact"
msgid "[Flesh impact]"
msgstr "[肉体冲撞]"

#. Key:	CaptionGunshot
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionGunshot"
msgid "[Gunshot]"
msgstr "[枪声]"

#. Key:	CaptionHeavyMetalDoorClose
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionHeavyMetalDoorClose"
msgid "[Heavy metal door closes]"
msgstr "[重金属门关闭]"

#. Key:	CaptionInfectedAttack
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionInfectedAttack"
msgid "[Infected human, attack]"
msgstr "[感染人类，攻击]"

#. Key:	CaptionInfectedChasing
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionInfectedChasing"
msgid "[Infected human, begin chasing]"
msgstr "[感染人类，追逐]"

#. Key:	CaptionInfectedGroan
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionInfectedGroan"
msgid "[Infected human, groan]"
msgstr "[感染人类，呻吟]"

#. Key:	CaptionOnimousMusic
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionOnimousMusic"
msgid "[Ominous music starts]"
msgstr "[凶兆音乐响起]"

#. Key:	CaptionRubberDuck
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionRubberDuck"
msgid "[Rubber duck squeaks]"
msgstr "[橡皮鸭发出叫声]"

#. Key:	CaptionShortAlarm
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionShortAlarm"
msgid "[Short alarm]"
msgstr "[短促警报]"

#. Key:	CaptionSurfaceGasp
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionSurfaceGasp"
msgid "[Surface, gasp for air]"
msgstr "[浮出水面，换气]"

#. Key:	CaptionThunderClap
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionThunderClap"
msgid "[Thunder clap]"
msgstr "[霹雳]"

#. Key:	CaptionToiletFlushes
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionToiletFlushes"
msgid "[Toilet flushes]"
msgstr "[马桶冲水]"

#. Key:	CaptionToiletLid
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionToiletLid"
msgid "[Toilet lid hits]"
msgstr "[马桶盖碰撞]"

#. Key:	CaptionUnderwaterAmbience
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionUnderwaterAmbience"
msgid "[Underwater, ambiance]"
msgstr "[水下，氛围]"

#. Key:	CaptionUnderwaterCurrent
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionUnderwaterCurrent"
msgid "[Underwater, large wave]"
msgstr "[水下，巨浪]"

#. Key:	CaptionUnderwaterExplosion
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionUnderwaterExplosion"
msgid "[Underwater, explosion]"
msgstr "[水下，爆炸]"

#. Key:	CaptionUnderwaterMetalCreaking
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionUnderwaterMetalCreaking"
msgid "[Underwater, large metal creaking]"
msgstr "[水下，巨大金属声响]"

#. Key:	CaptionWheelchairRattling
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Captions.ST_Captions
msgctxt "ST_Captions,CaptionWheelchairRattling"
msgid "[Wheelchair rattling against concrete floor]"
msgstr "[轮椅在水泥地面上发出声响]"

#. Key:	CaptureGuard01a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard01a"
msgid "Arque Guard: You thought we'd just let you keep wandering around the island, killing Sokol-Glockner personnel?"
msgstr "你以为我们会让你一直在岛上闲逛，杀死索科尔 格洛克纳的人？"

#. Key:	CaptureGuard01b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard01b"
msgid "You're a disgrace. You think you know what's going on here? You think it's something YOU can stop?"
msgstr "你是个耻辱。你以为你知道这里发生了什么？ 你以为这是你可以阻止的吗？"

#. Key:	CaptureGuard01c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard01c"
msgid "You're an insect. An insect a multi-national corporation like Arque has no problem swatting away."
msgstr "你是一只小虫。 像阿克这样的跨国公司可以轻松踩死的小虫。"

#. Key:	CaptureGuard01d
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard01d"
msgid "We took the liberty of searching your cabin over on the Shetland isles. It really is too bad that the cabin burned up, with your mangled body inside."
msgstr "我们可以随便搜索你在设得兰岛上的小屋。小屋内部烧毁，而你残缺的尸身在里面，真是太惨了。"

#. Key:	CaptureGuard01e
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard01e"
msgid "Why are you here? You think you can change what's happening? We're protecting the world, don't you understand that?"
msgstr "你为什么会在这？ 你认为你可以改变正在发生的事情吗？ 我们在保护世界，你不明白吗？"

#. Key:	CaptureGuard01f
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard01f"
msgid "This is all part of Arque's very necessary precautionary plan, one that you will NOT be interfering with."
msgstr "这是阿克非常必要预防计划的一部分，而你无法干涉。"

#. Key:	CaptureGuard01g
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard01g"
msgid "Thousands, millions, billions of people. You have no idea what we're protecting here. The \"greater good\" doesn't quite cover it."
msgstr "数百万、数千万、甚至数十亿人。你不懂我们在这里保护什么。 “更远大的美好”也不足以完全表达。"

#. Key:	CaptureGuard01h
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard01h"
msgid "Tell me who you're co-operating with. Otherwise, Hell isn't a severe enough word, that will describe the pain that you'll be put through."
msgstr "告诉我你和谁合作。否则，地狱就不再是一个可怕的词，它还是你将要经历的痛苦。"

#. Key:	CaptureGuard02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_CaptureGuard01.ST_CaptureGuard01
msgctxt "ST_CaptureGuard01,CaptureGuard02"
msgid "Who'd have thought? Sokol-Glockner, one of the biggest private security contractors in the world, knows how to inflict pain."
msgstr "谁有想过呢？身为世界上最大的私人保安承包商之一，索科尔格洛克纳当然知道如何施加痛苦。"

#. Key:	AchievementAudiophileDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementAudiophileDescription"
msgid "Listen to all tape recorders."
msgstr "收听所有录音"

#. Key:	AchievementAudiophileName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementAudiophileName"
msgid "Audiophile"
msgstr "高保真音响爱好者"

#. Key:	AchievementBaristaDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementBaristaDescription"
msgid "Tidy the coffee cups from the refreshments table in the Arque teaching room."
msgstr "整理Arque教学室茶点桌上的咖啡杯。"

#. Key:	AchievementBaristaName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementBaristaName"
msgid "Barista"
msgstr "咖啡师"

#. Key:	AchievementDeadlyFishermanDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementDeadlyFishermanDescription"
msgid "Get 5 headshots with a firearm weapon."
msgstr "用枪械完成 5 次爆头。"

#. Key:	AchievementDeadlyFishermanName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementDeadlyFishermanName"
msgid "Deadly Fisherman"
msgstr "致命渔夫"

#. Key:	AchievementFlushedAwayDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementFlushedAwayDescription"
msgid "Flush 10 items in the Fisherman's cabin."
msgstr "在费舍曼小屋顺马桶冲走 10 个物品。"

#. Key:	AchievementFlushedAwayName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementFlushedAwayName"
msgid "Flushed Away"
msgstr "顺马桶冲走"

#. Key:	AchievementIsolatedDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementIsolatedDescription"
msgid "Finish the game."
msgstr "完成游戏。"

#. Key:	AchievementIsolatedName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementIsolatedName"
msgid "Isolated"
msgstr "隔离"

#. Key:	AchievementMasterMarksmanDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementMasterMarksmanDescription"
msgid "Score 30 or more points in the shooting gallery."
msgstr "在射击场得分达到 30 分或以上。"

#. Key:	AchievementMasterMarksmanName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementMasterMarksmanName"
msgid "Master Marksman"
msgstr "神射手"

#. Key:	AchievementMasterWaterCollectorDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementMasterWaterCollectorDescription"
msgid "Take John's bucket to the end of the game."
msgstr "把约翰的水桶带到游戏的最后。"

#. Key:	AchievementMasterWaterCollectorName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementMasterWaterCollectorName"
msgid "Master Water Collector"
msgstr "主集水器"

#. Key:	AchievementPhotogenicDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementPhotogenicDescription"
msgid "Destroy Arque security cameras."
msgstr "毁掉 Arque 的监控摄像头。"

#. Key:	AchievementPhotogenicName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementPhotogenicName"
msgid "Photogenic"
msgstr "上镜的"

#. Key:	AchievementTrippingHazardDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementTrippingHazardDescription"
msgid "Remove a tripping hazard by creating a slipping hazard."
msgstr "通过产生滑倒危险来消除绊倒危险。"

#. Key:	AchievementTrippingHazardName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementTrippingHazardName"
msgid "Tripping Hazard"
msgstr "绊倒危险"

#. Key:	AchievementTunedInDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementTunedInDescription"
msgid "Align the model satellite dish with its real-world counterpart."
msgstr "将模型碟形卫星天线与其实际的碟形卫星天线对齐。"

#. Key:	AchievementTunedInName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementTunedInName"
msgid "Tuned In"
msgstr "收听"

#. Key:	AchievementTwoBirdsDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementTwoBirdsDescription"
msgid "Kill two infected with headshots using a single bullet."
msgstr "用一颗子弹杀死两个感染者。"

#. Key:	AchievementTwoBirdsName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementTwoBirdsName"
msgid "Two Birds"
msgstr "两只鸟"

#. Key:	AchievementWeatherForDucksDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementWeatherForDucksDescription"
msgid "Let the ducks swim in the Fisherman's bath."
msgstr "让鸭子在费舍曼的浴池里游泳。"

#. Key:	AchievementWeatherForDucksName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementWeatherForDucksName"
msgid "Weather for Ducks"
msgstr "鸭子的天气"

#. Key:	AchievementWellHydratedDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementWellHydratedDescription"
msgid "Dispense all Arque Water bottles in a single playthrough."
msgstr "在一次播放中分配所有 Arque 水瓶。"

#. Key:	AchievementWellHydratedName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementWellHydratedName"
msgid "Well Hydrated"
msgstr "水合良好"

#. Key:	AchievementYouMonsterDescription
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementYouMonsterDescription"
msgid "Shoot an innocent bird from the sky. (Why would you want this?)"
msgstr "从天上射杀一只无辜的鸟。 （你为什么想要这个？）"

#. Key:	AchievementYouMonsterName
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,AchievementYouMonsterName"
msgid "\"You Monster\""
msgstr "“你这个怪物”"

#. Key:	StatisticArqueBottlesDispensed
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticArqueBottlesDispensed"
msgid "Arque Bottles Dispensed"
msgstr "已分发 Arque 瓶"

#. Key:	StatisticBulletsFired
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticBulletsFired"
msgid "Bullets Fired"
msgstr "发射子弹"

#. Key:	StatisticCamerasDestroyed
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticCamerasDestroyed"
msgid "Cameras Destroyed"
msgstr "摄像机被毁"

#. Key:	StatisticCheatsUsed
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticCheatsUsed"
msgid "Cheats Used"
msgstr "开挂"

#. Key:	StatisticGamesStarted
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticGamesStarted"
msgid "Games Started"
msgstr "玩过游戏次数"

#. Key:	StatisticHeadshots
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticHeadshots"
msgid "Headshots"
msgstr "爆头"

#. Key:	StatisticInfectedKilled
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticInfectedKilled"
msgid "Infected Killed"
msgstr "被杀感染人类"

#. Key:	StatisticItemsFlushed
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticItemsFlushed"
msgid "Items Flushed"
msgstr "被马桶冲走物品"

#. Key:	StatisticRecordingsListened
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticRecordingsListened"
msgid "Recordings Listened To"
msgstr "听过的录音"

#. Key:	StatisticSokolKilled
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticSokolKilled"
msgid "Sokol-Glockner Killed"
msgstr "Sokol-Glockner被杀"

#. Key:	StatisticTimesDied
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Collectables.ST_Collectables
msgctxt "ST_Collectables,StatisticTimesDied"
msgid "Times Died"
msgstr "死亡次数"

#. Key:	NoAccessMessage
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Commentary.ST_Commentary
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Commentary.ST_Commentary
msgctxt "ST_Commentary,NoAccessMessage"
msgid "Ensure that you have a working Internet connection, and that you can access youtube.com"
msgstr "确保您的互联网连接正常，并且可以访问 youtube.com"

#. Key:	NoAccessTitle
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Commentary.ST_Commentary
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Commentary.ST_Commentary
msgctxt "ST_Commentary,NoAccessTitle"
msgid "UNABLE TO LOAD VIDEO"
msgstr "无法加载视频"

#. Key:	ViewOnYouTubeLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Commentary.ST_Commentary
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Commentary.ST_Commentary
msgctxt "ST_Commentary,ViewOnYouTubeLabel"
msgid "View in HD on YouTube"
msgstr "在YouTube上高清观看"

#. Key:	Chat01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat01"
msgid "Unknown: Hello?"
msgstr "未知人士：你好？"

#. Key:	Chat02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat02"
msgid "You: hi"
msgstr "您：你好"

#. Key:	Chat03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat03"
msgid "Unknown: Hello"
msgstr "未知人士：你好"

#. Key:	Chat04
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat04"
msgid "You: yes, we did that bit"
msgstr "您：是的，我们以前做过。"

#. Key:	Chat05
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat05"
msgid "You: ?"
msgstr "您：？"

#. Key:	Chat06
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat06"
msgid "You: can I help you?"
msgstr "您：有什么能为你效劳吗？"

#. Key:	Chat07
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat07"
msgid "You: are you still there? hello?"
msgstr "您：你还在吗？你好？"

#. Key:	Chat08
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat08"
msgid "Unknown: mic?"
msgstr "未知人士：麦克风？"

#. Key:	Chat09
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat09"
msgid "You: hello, what do you want?"
msgstr "您：你好，你需要什么？"

#. Key:	Chat10
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat10"
msgid "You: ??? just tell me what you need"
msgstr "您：？？？麻烦你告诉我你需要什么。"

#. Key:	Chat11
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat11"
msgid "You: what is your problem? can you please stop bugging me now, i need to work"
msgstr "您：你有什么问题吗？可否请你不要骚扰我，我需要工作。"

#. Key:	Chat12
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat12"
msgid "You: STOP IT FFS"
msgstr "您：好烦啊，这人有病吧！"

#. Key:	Chat13
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Chat13"
msgid "You are now offline."
msgstr "您已下线。"

#. Key:	ChatTitle
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,ChatTitle"
msgid "Chat with Unknown"
msgstr "与未知人士聊天"

#. Key:	Email01_Sender
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Email01_Sender"
msgid "AGO Facilities"
msgstr "AGO 设施"

#. Key:	Email02_Subject
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Email02_Subject"
msgid "Air Vent"
msgstr "通风口"

#. Key:	Email03_Content
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerDebbieLogan01.ST_ComputerDebbieLogan01
msgctxt "ST_ComputerDebbieLogan,Email03_Content"
msgid "Hello,\r\n\r\nWe have had reports that an air conditioning vent in your office location has been damaged.\r\n\r\nWe apologise for the inconveneince this may cause.\r\n\r\nThanks,\r\n\r\nArque Global Operations Cross-Geo Facilities Co-Ordination Support"
msgstr "您好，\n\n我们收到报告称，在您的办公室有一个空调通风口已经损坏。\n\n对于可能造成的不便，我们深表歉意。\n\n谢谢，\n\n阿克全球运营跨地域设施协调支持"

#. Key:	Email01_Content
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email01_Content"
msgid "Hi,\r\n\r\nThank you for your request for a new security badge. For reference, your ticket is AGO15824.\r\n\r\nWhat are the next steps?\r\n\r\nA member of the AGO team will respond to your request. Please note that you may be asked to provide additional information depending on the severity of your request.\r\n\r\nThanks,\r\n\r\nArque Global Operations Badge Services\r\n\r\nThis is an automated email, please do not respond."
msgstr "你好，\n\n感谢你请求新的安全徽章。 作为参考，你的票证为AGO15824。\n\n接下来的步骤是什么？\n\nAGO团队的成员将回复你的请求。 请注意，我们可能会要求你提供其他信息，具体取决于你的请求的严重程度。\n\n\n谢谢，\n\n阿克全球运营徽章服务\n\n这封电子邮件为自动发送，请不要回复。"

#. Key:	Email01_Sender
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email01_Sender"
msgid "AGO Badge Services"
msgstr "AGO　徽章服务"

#. Key:	Email01_Subject
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email01_Subject"
msgid "Thank you for your request"
msgstr "感谢你的请求"

#. Key:	Email02_Content
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email02_Content"
msgid "Hi Liam,\r\n\r\nWe have received your request for a new badge. Due to the clearance level of your role, I need to verify a few details about how the badge was misplaced.\r\n\r\nPlease respond with as much detail as you can about the incident.\r\n\r\nThanks,\r\n\r\nHugo Webber\r\nSenior Arque Global Facilities Security Support Specialist"
msgstr "利亚姆，你好，\n\n我们已收到你的新徽章请求。由于你的职位的安全许可级别，我需要验证一些有关徽章是如何被放错地方的细节。\n\n\n请尽可能多地回复相关事件的细节。\n\n\n谢谢,\n\n雨果·韦伯\n阿克全球设施高级安全支持专家"

#. Key:	Email02_Sender
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email02_Sender"
msgid "Hugo Webber"
msgstr "雨果·韦伯"

#. Key:	Email02_Subject
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email02_Subject"
msgid "RE: AGO15824"
msgstr "回复：AGO15824"

#. Key:	Email03_Content
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email03_Content"
msgid "Liam,\r\n\r\nCould you please outline how exactly your badge was misplaced, and where it is now? We need to know that it it is not outside of the facility - if it is that is a very serious problem for the company.\r\n\r\nBy fox do you literally mean the red furry animal? That seems very unlikely, your claim is that a fox broke through our security at the base? Surely that means you are not doing your job properly? Does this mean people can just stroll into your facility?\r\n\r\nSince your location has very patchy access to global internet services and the Arque Global VPN, it is not possible to de-activate active badges remotely.\r\n\r\nTell me, where do you believe your badge to be?\r\n\r\nYours,\r\n\r\nHugo Webber\r\nSenior Arque Global Facilities Security Support Specialist"
msgstr "利亚姆，\n\n你能否详细说明你的徽章是如何被放错了地方，以及徽章现在的位置？ 我们需要知道它仍然在设施之内，因为如果不是的话，这对公司来说是一个非常严重的问题。\n\n\n你说到狐狸，指的是字面意思上的，红色毛茸茸的动物吗？ 这似乎不太可能，你是说有只狐狸闯入了我们基地的安全系统？ 当然这意味着你没有做好自己的工作是吗？ 这是否意味着人们可以随便进入到你的设施？\n\n\n由于你所在的位置对全球互联网服务和阿克全球VPN的访问非常不稳定，因此无法远程停用处于使用状态的徽章。\n\n\n告诉我，你认为你的徽章在哪里？\n\n你的，\n\n雨果·韦伯\n阿克全球设施高级安全支持专家"

#. Key:	Email03_Quote
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email03_Quote"
msgid "Hi sorry my badge was taken by a fox , i am not sure where it wnet but i cant get into the door anymore and i cant do my job\r\n\r\nthanks"
msgstr "你好，对不起，我的徽章被一只狐狸叼走了，我不知道这只狐狸去了哪里，但是我无法进门了，我没办法做我的工作。\n\n谢谢"

#. Key:	Email03_Subject
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email03_Subject"
msgid "RE: RE: AGO15824"
msgstr "回复：回复：AGO15824"

#. Key:	Email04_Content
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email04_Content"
msgid "Team,\r\n\r\nPlease see attached for most recent edition of the Wentworth Herald. Note the mention of Arque - do we need to investigate this?\r\n\r\nAs a reminder, please do not speak to the local media without the proper authorisation.\r\n\r\nLucy Beeshaw\r\n\r\nPR Senior Specialist"
msgstr "团队成员，\n\n请查看附件中的最新版本的温特沃斯先驱报。注意其中对阿克的提及，我们需要调查一下这个情况吗？\n\n\n提醒大家一下，请不要在没有适当授权的情况下对当地媒体说任何事情。\n\n露西·比肖\n\n公共关系高级专家"

#. Key:	Email04_Sender
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email04_Sender"
msgid "Lucy Beeshaw"
msgstr "露西·比肖"

#. Key:	Email04_Subject
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email04_Subject"
msgid "Wentworth Herald #317"
msgstr "温特沃斯先驱报#317"

#. Key:	Email_Author
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerLiamJones01.ST_ComputerLiamJones01
msgctxt "ST_ComputerLiamJones,Email_Author"
msgid "Liam Jones"
msgstr "利阿姆·琼斯"

#. Key:	Chat
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
msgctxt "ST_ComputerShared,Chat"
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. Key:	CorporateFooter01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
msgctxt "ST_ComputerShared,CorporateFooter01"
msgid "Please, think before printing this message. The environment is in danger. Trees are one of our major concerns here at Arque.\r\n\r\nIn fact, it is a requirement that all employees replace their wood fires with coal fires. Remember, save the trees, save the world."
msgstr "请在打印此信息之前先考虑一下。环境正面临着危险。树木是阿克关注的主要焦点之一。\n\n事实上，我们要求所有员工用煤碳生火取代木头生火。记住，拯救树木，就是拯救世界。"

#. Key:	CorporateFooter02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
msgctxt "ST_ComputerShared,CorporateFooter02"
msgid "This message has been scanned by the Arque security scanner. There is probably no malware."
msgstr "此信息已由阿克安全扫描程序扫描过。应该没有恶意软件。"

#. Key:	Email
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
msgctxt "ST_ComputerShared,Email"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#. Key:	OK
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
#: /Game/Resources/Localisation/ST_ComputerShared.ST_ComputerShared
msgctxt "ST_ComputerShared,OK"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Key:	AdditionalContributors
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,AdditionalContributors"
msgid "ADDITIONAL CONTRIBUTORS"
msgstr "其他贡献者"

#. Key:	AndYou
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,AndYou"
msgid "And You!"
msgstr "谢谢你的演奏！"

#. Key:	AndYouTemplated
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,AndYouTemplated"
msgid "And {name} (You!)"
msgstr "谢谢你的演奏，{name}!"

#. Key:	Cast
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,Cast"
msgid "CAST"
msgstr "演职人员"

#. Key:	Chapter1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,Chapter1"
msgid "Through the Cracks"
msgstr "通过裂缝"

#. Key:	Chapter2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,Chapter2"
msgid "Post Abandon"
msgstr "岗位弃"

#. Key:	Chapter3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,Chapter3"
msgid "Fight or Flight"
msgstr "战斗或逃跑"

#. Key:	Contributors
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,Contributors"
msgid "CONTRIBUTORS"
msgstr "贡献者"

#. Key:	CreatedWithUnrealEngine
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,CreatedWithUnrealEngine"
msgid "Created with Unreal Engine"
msgstr "创建于虚幻引擎"

#. Key:	EstrangedTradeMark
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,EstrangedTradeMark"
msgid "\"Estranged\" is a trade mark of Alan Edwardes"
msgstr "“Estranged”是Alan Edwardes的商标"

#. Key:	HelpTranslate
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,HelpTranslate"
msgid "Help Translate Too!"
msgstr "帮助翻译！"

#. Key:	Translators
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,Translators"
msgid "TRANSLATORS"
msgstr "译者"

#. Key:	WithThanksTo
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,WithThanksTo"
msgid "WITH THANKS TO"
msgstr "谢谢"

#. Key:	JohnActI01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
msgctxt "ST_JohnActI,JohnActI01"
msgid "John Derril (over radio): Hello?"
msgstr "喂？"

#. Key:	JohnActI02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
msgctxt "ST_JohnActI,JohnActI02"
msgid "If anyone can hear this, my name is Johnathan Derril."
msgstr "有人能听到吗……我的名字是约翰森.德瑞尔（Johnathan Derril）。"

#. Key:	JohnActI02Alt
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
msgctxt "ST_JohnActI,JohnActI02Alt"
msgid "If anyone can hear this, I need help."
msgstr "有人能听到吗, 我需要帮助。"

#. Key:	JohnActI03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
msgctxt "ST_JohnActI,JohnActI03"
msgid "And I need help."
msgstr "我需要帮助。"

#. Key:	JohnActI04
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
msgctxt "ST_JohnActI,JohnActI04"
msgid "These things, they've taken over the island."
msgstr "那些东西，它们……正在占领整座小岛。"

#. Key:	JohnActI05
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
msgctxt "ST_JohnActI,JohnActI05"
msgid "Anyone, please, I have supplies, but-"
msgstr "有人吗，拜托了，我这有补给品，但是-"

#. Key:	JohnActI06
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnActI.ST_JohnActI
msgctxt "ST_JohnActI,JohnActI06"
msgid "They're out there."
msgstr "他们在那里。"

#. Key:	JohnBed01_a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed01_a"
msgid "Hey, can you hear me?"
msgstr "嘿，你能听到我说话吗？"

#. Key:	JohnBed01_b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed01_b"
msgid "You're not going to believe this but..."
msgstr "你可能不会相信，但……"

#. Key:	JohnBed01_c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed01_c"
msgid "It's me! It's John"
msgstr "是我！我是约翰"

#. Key:	JohnBed02_a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed02_a"
msgid "I found you whilst I was walking around outside"
msgstr "我在外面散步时发现了你"

#. Key:	JohnBed02_b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed02_b"
msgid "...took you back to this research facility."
msgstr "……把你带回了这处研究设施。"

#. Key:	JohnBed02_c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed02_c"
msgid "You were in a really bad shape."
msgstr "你当时的身体状况非常糟糕。"

#. Key:	JohnBed03_a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed03_a"
msgid "Hmm... still doesn't look like you're completely with me..."
msgstr "呃……看样子你还是没有完全听懂我的话……"

#. Key:	JohnBed03_b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed03_b"
msgid "Maybe you need a bit more rest."
msgstr "可能你需要再休息一会儿。"

#. Key:	JohnBed04_a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed04_a"
msgid "I'm going to look around this place some more."
msgstr "我要再四处看看这个地方。"

#. Key:	JohnBed04_b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
#: /Game/Resources/Localisation/ST_JohnBunker.ST_JohnBunker
msgctxt "ST_JohnBunker,JohnBed04_b"
msgid "When you wake up, we've got things to discuss."
msgstr "等你醒来，我们有事情要讨论。"

#. Key:	LaserScan01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_LaserScan01.ST_LaserScan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_LaserScan01.ST_LaserScan01
msgctxt "ST_LaserScan01,LaserScan01"
msgid "Arque Scanner (via loudspeaker): Welcome to Arque East. Please stand by for biological scan."
msgstr "欢迎来到阿克。 请等待生物扫描。"

#. Key:	LaserScan02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_LaserScan01.ST_LaserScan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_LaserScan01.ST_LaserScan01
msgctxt "ST_LaserScan01,LaserScan02"
msgid "Biological scan completed. No foreign material found."
msgstr "生物扫描完成。没有发现异物。"

#. Key:	LaserScan03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_LaserScan01.ST_LaserScan01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_LaserScan01.ST_LaserScan01
msgctxt "ST_LaserScan01,LaserScan03"
msgid "Please proceed, and have a nice day."
msgstr "请继续，祝你有愉快的一天。"

#. Key:	CallOut1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,CallOut1"
msgid "“I’ve been working at Phil’s for over 10 years, and they just let me go. It’s heartless.”"
msgstr "“我在菲利普公司已经工作10多年了，他们就这样解雇我了。真是无情啊。“"

#. Key:	Headline
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Headline"
msgid "ARQUE CORPORATION COMPLETES ACQUISITION OF PHILLIP'S PHARMACEUTICALS"
msgstr "阿克公司完成了对菲利普医药公司的收购"

#. Key:	Headline2
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Headline2"
msgid "SHIPS \"DANGEROUSLY CLOSE\" TO COLLISIONS WITHOUT LIGHTHOUSE"
msgstr "在没有灯塔的情况下，船只“极为危险，几乎就要”失事"

#. Key:	Headline3
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Headline3"
msgid "RED ALGAE NUMBERS STRONG"
msgstr "红藻增长猖獗"

#. Key:	Navigation1
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Navigation1"
msgid "MORE ON PAGE 11"
msgstr "转至11页"

#. Key:	Paragraph01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph01"
msgid "The acquisition of local pharmaceutical company Phillip's Pharmaceuticals was completed late last week, as all fifty employees were let go, twenty more workers than originally planned."
msgstr "对当地制药公司——菲利普制药公司的收购于上周晚些时候完成。所有的50名员工都被解雇了，比原计划增加了解雇人数多了20名。"

#. Key:	Paragraph02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph02"
msgid "The news came as Arque Corporation announced its plans to expand into the region for unstated research purposes."
msgstr "消息传出之际，阿克公司宣布在该地区进行扩张的计划，以进行某些未经公布的研究。"

#. Key:	Paragraph03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph03"
msgid "The former owner and founder Phillip Beaumont was forced out of the company after his very public breakdown, in which he was arrested after running around the island nude. We were unable to contact Phillip for comment, however his ex-wife described the takeover as “probably strategic”."
msgstr "菲利普公司的前老板兼创始人菲利普·博蒙特（Phillip Beaumont）在公众面前崩溃之后被迫离开公司，当时他在岛上裸奔后被捕。 我们无法联系到菲利普请其置评，但他的前妻称这次收购“可能具有战略意义”。"

#. Key:	Paragraph04
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph04"
msgid "It now appears the new owners had no interest in Phillip’s Pharmaceuticals and its employees, they were instead more interested in the facility and the land on which it was built."
msgstr "现在看来，新的所有者对菲利普制药公司及其员工没有兴趣，他们更感兴趣的是该制药公司的设施及其所在的这块土地。"

#. Key:	Paragraph05
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph05"
msgid "Ben Killamock, an ex-employee was frustrated that his livelihood had been taken from him. Job opportunities on the island are few and far between, and for the majority of ex-employees, moving away from the island is the only option."
msgstr "本·克拉莫克，是菲利普制药公司的一名前雇员，对于被解雇一事，他感到非常沮丧。 岛上的工作机会很少，而且对于大多数前雇员来说，离开岛屿另谋生计是唯一的选择。"

#. Key:	Paragraph06
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph06"
msgid "The current owners of the closed Liam Brothers’ Mine site are also reportedly in talks with Arque Corporation. The mine is close to the Phillip’s Pharmaceuticals facility, and appears to be of strategic value to the corporation."
msgstr "据报道，利阿姆兄弟矿场的目前所有者也正在与阿克公司进行谈判。 该矿场靠近菲利普制药工厂，而且似乎对阿克公司具有战略价值。"

#. Key:	Paragraph07
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph07"
msgid "We contacted Arque Corporation for comment, however they declined, stating that “the corporation follows all local employment laws, and has offered fair compensation to all re-deployed employees”. The newspaper has discovered that the “compensation” is covered by a non-disclosure agreement, so actual monetary figures provided to ex-employees are unknown."
msgstr "我们联系了阿克公司，但是他们拒绝发表任何评论，并表示说“公司已经遵守了当地所有的劳动法，并向所有被重新安置的员工提供了公平的补偿”。 我们发现，由于“赔偿”属于保密协议的一部分，因此提供给前雇员的实际货币数字将无从知晓。"

#. Key:	Paragraph08
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph08"
msgid "Ships passing near to the island are \"dangerously close\" to crashing, with the closure of the Redton lighthouse, according to fisherman John Alexanders."
msgstr "据渔民约翰·亚历山大说，因为雷顿灯塔的关闭，经过靠近岛屿的船只“极为危险，几乎就要”失事。"

#. Key:	Paragraph09
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph09"
msgid "The Wentworth Herald covered the saga exclusively last week, as the lighthouse was set to be decommissioned amid suggestions that its cost outweighed its usefulness."
msgstr "温特沃斯先驱报（Wentworth Herald）上周独家报道了这条新闻，因为该灯塔已经退役，原因是它的成本超过了本身的实用性。"

#. Key:	Paragraph10
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph10"
msgid "The Department of Maritime Traffic Investigation declined to comment, after stating in last weeks' issue that they were \"confident that this won't impact any passing traffic\"."
msgstr "自从海事交通调查部上周发布声明称，他们“确信这不会影响任何过往船只”后，他们拒绝再发表评论。"

#. Key:	Paragraph11
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph11"
msgid "The colonies of algae situated on the island remain strong, as recent surveys show a vast increase in the amount of so called \"red algae\", the island's very own unique species of algae continues to take over lakes, and other natural bodies of water."
msgstr "岛上的藻类群体依然顽固，最近的调查显示，所谓的“红藻”数量大幅增加，岛上特有的藻类继续占据湖泊和其他天然水体。"

#. Key:	Paragraph12
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper01.ST_Newspaper01
msgctxt "ST_Newspaper01,Paragraph12"
msgid "Local resident Rosie Hardman considers the algae a menace, and would be happier if it were gone, saying \"It [the algae] is taking over, we need to get rid of it as soon as possible. I don't want all of the water on the island to be stagnant. What is it good for anyway?\""
msgstr "当地居民罗西·哈德曼认为这些藻类是一种威胁，如果它消失了，他会感到高兴一些，他说：“如果藻类开始占据水域，我们需要尽快清楚掉它们。我不想所有的岛上的水都变成死水。这些藻类能有什么好处？“"

#. Key:	Body01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Body01"
msgid "The lighthouse situated in Redton on the land outjut is set to be decommissioned by the local mayor John Menn, following an investigation carried out by the coastguard.\r\n\r\n\"We're confident that this won't impact any passing traffic\" commented Bill Hayak of the Department of Maritime Traffic Investigation. \"Whilst at one time you could see cargo ships just off the coast of Redton, now it's no longer the case with shipping routes from the mainland being altered\" he added."
msgstr "在经过海岸警卫队调查后，本市市长约翰.梅恩决定让坐落在雷德顿附近陆地突出部分的灯塔退役。\n\n“我们确信这不会影响过往的交通，”海运交通调查部门的比尔.哈耶克如是说。“曾经在雷德顿海岸附近就能看到货船，然而由于来自大陆的航线更改，现在已经再也看不到了。”他补充道。"

#. Key:	Body02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Body02"
msgid "When questioned the mayor refused to comment until he had released an official statement about the closure of the lighthouse."
msgstr "当被记者提问时，市长表示在就关闭灯塔一事发表官方声明前拒绝就此发表评论。"

#. Key:	Body03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Body03"
msgid "Local residents aren't happy with the change, one local resident was concerned about its effects on small trade vessels that still port at the island, saying that it was the final nail in the coffin for the island's quiet dock. \"It stops a lot of the island's business\" he said.\r\n\r\nSometimes the lighthouse is the only thing that allows smaller vessels to come and trade with local businesses, it's something that we're all worried about - what happens when there's no import business left here?"
msgstr "当地居民对这个变化感到不满，一名本地居民担心这会影响到仍旧在本岛停靠的小型船只，并表示这将是对该岛无人问津的港口最后的致命一击。“它会阻止许多岛上的生意。”他说道。\n\n有时候灯塔是来与本地生意进行交易的小型船只的唯一依靠，这是大家都担心的问题——所有进口贸易都消亡会带来怎样的后果？"

#. Key:	Body04
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Body04"
msgid "One of the most popular competitions Redton holds is back for its annual event.\r\n\r\nThe community comes together every year to create the most fearsome and ghoulish scarecrows to keep away the birds. Last year's winner was eight year old local school boy Joshua Fenton who's representation of his Grandmother won over the panel of judges.\r\n\r\nThis year the winner of the competition gets a fine selection of cakes from Julia Menn, the mayor's wife who recently opened her own cake shop on the island.\r\n\r\nThe festivities don't stop with the scarecrows - that are on display all week, there are stalls and other activities taking place all across the town. If you haven't seen the scarecrows yet head on down to the annual event to see what all the fuss is about and sample some of the finest food and drink Redton has to offer.\r\n\r\nIf you can't get down to see the scarecrows check out the next issue, where we will have a full run down of the entries."
msgstr "一年一度的在雷德顿举行的最具影响力的比赛又回来啦。\\v\n每年整个社区都要聚在一起创作最阴森恐怖的稻草人来驱赶鸟类。去年的获奖者是八岁大的本地学生约书亚.芬顿他的作品对他祖母形象的“完美”呈现赢得了评审小组的一致好评。\n\n市长的妻子茱莉亚.梅恩最近刚在岛上开起了自己的蛋糕店。今年的获奖者将获得一组由她制作的经过精心挑选的蛋糕。\n\n整个庆祝活动可不光是欣赏稻草人——稻草人将持续展出整整一周，还有在全镇各处进行的其它活动。如果您还没参观过那些稻草人就赶快去活动现场开开眼界并品尝雷德顿最美味的食物和饮料吧。\n\n如果您不能亲自参观那些稻草人的话就请关注下期，届时我们将完整向您介绍所有参赛作品。"

#. Key:	Body05
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Body05"
msgid "Two weeks have gone by since local Arque employee Christian Plithe lost his black cat 'Lucky'. He has urged anyone who sees the cat to contact him immediately."
msgstr "距离本地阿尔克员工克里斯蒂安.皮莱斯的黑猫“幸运”走失已经过去了两周。他迫切希望见到那只猫的人立刻联系他。"

#. Key:	Body06
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Body06"
msgid "Thirty workers were handed notices early last week as the giant Arque Corporation completed its acquisition of local pharmaceutical manufacturer Phillips Pharmaceuticals. The buyout follows a very public breakdown of the previous owner, resulting in a search for investors."
msgstr "上周早些时候阿尔克集团完成了对本地制药企业菲利普斯制药的收购，三十名工人被解雇。就在前不久，该企业前拥有者的一次公开崩溃导致该企业开始寻找新的投资人。"

#. Key:	Callout01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Callout01"
msgid "\"TOO FEW\" SHIPS TO BE SAFETY ISSUE, SAYS COASTGUARD"
msgstr "海岸警卫队表示受此影响的船只太少，不构成安全“问题”"

#. Key:	Headline01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Headline01"
msgid "LIGHTHOUSE DECOMMISSIONED"
msgstr "灯塔退役"

#. Key:	Headline02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Headline02"
msgid "LOCAL SCARECROW COMPETITION UNDERWAY"
msgstr "本地稻草人大赛正在进行"

#. Key:	Headline03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Headline03"
msgid "LOST"
msgstr "寻宠启事"

#. Key:	Headline04
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,Headline04"
msgid "ARQUE CORPORATION ACQUIRES PHILLIPS PHARMACEUTICALS"
msgstr "阿尔克集团收购菲利普斯制药"

#. Key:	ReadMore01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,ReadMore01"
msgid "MORE ON PAGE 7"
msgstr "详见第七版"

#. Key:	ReadMore02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Newspaper02.ST_Newspaper02
msgctxt "ST_Newspaper02,ReadMore02"
msgid "MORE ON PAGE 10"
msgstr "详见第十版"

#. Key:	ReadMore
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewspaperShared.ST_NewspaperShared
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewspaperShared.ST_NewspaperShared
msgctxt "ST_NewspaperShared,ReadMore"
msgid "MORE INSIDE"
msgstr "内心更多"

#. Key:	Tagline
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewspaperShared.ST_NewspaperShared
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewspaperShared.ST_NewspaperShared
msgctxt "ST_NewspaperShared,Tagline"
msgid "THE FIRST FOR NEWS, GOSSIP, SPORT, SHOWBIZ, BUSINESS AND CROSSWORDS. IT'S YOUR NEWSPAPER, YOUR LIFE."
msgstr "新闻、八卦、体育、演艺圈动态、商业信息以及填字游戏的首选。这是属于你的报纸，也是你生活的一部分。"

#. Key:	Title
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewspaperShared.ST_NewspaperShared
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewspaperShared.ST_NewspaperShared
msgctxt "ST_NewspaperShared,Title"
msgid "WENTWORTH HERALD"
msgstr "文特沃斯先锋报"

#. Key:	NewsReport01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport01"
msgid "News Presenter (on TV): The private security firm Sokol-Glockner has been criticised for the second time this year"
msgstr "私人保安公司索科尔格洛克纳 (Sokol-Glockner) 因在保护任务中大量使用实弹，"

#. Key:	NewsReport02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport02"
msgid "with its heavy handed use of live ammunition in its protective assignments."
msgstr "今年已是第二次受到批评。"

#. Key:	NewsReport03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport03"
msgid "The company’s policy states that live ammunition is to be used on all assignments,"
msgstr "该公司的政策规定，所有任务都会使用实弹，"

#. Key:	NewsReport04
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport04"
msgid "however campaigners say this is unnecessary, and incites the violence they wish to avoid."
msgstr "但是反对人士认为这是不必要的，而且会剌激他们极力避免的暴力。"

#. Key:	NewsReport05
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport05"
msgid "The company declined to comment when asked, but others say it’s an accident waiting to happen."
msgstr "该公司在被问及时，拒绝发表评论，但其他人表示迟早会发生意外。"

#. Key:	NewsReport06
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport06"
msgid "The government contractor is responsible for a number of overseas operations,"
msgstr "该公司为政府承包负责一些海外行动，"

#. Key:	NewsReport07
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport07"
msgid "which sources say is why the government is not commenting on this matter."
msgstr "消息来源指出这就是为什么政府不对此事发表评论。"

#. Key:	NewsReport08
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport08"
msgid "Sokol-Glockner entered headlines earlier this year for its hand in the accidental shooting of"
msgstr "今年早些时候，索科尔格洛克纳因为阿克公司 (Arque Corporation)"

#. Key:	NewsReport09
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport09"
msgid "an Arque Corporation employee on one of its offshore drilling platforms."
msgstr "的海上钻井平台员工意外射击事故而成为头条新闻。"

#. Key:	NewsReport10
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport10"
msgid "The 37 year old employee emerged on a beach after evidently swimming from the platform,"
msgstr "据说这名 37 岁的员工从平台上游泳，而后出现在海滩上，"

#. Key:	NewsReport11
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport11"
msgid "while doctors later confirmed a bullet in his leg."
msgstr "医生后来证实他腿上有一颗子弹。"

#. Key:	NewsReport12
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport12"
msgid "Sokol-Glockner confirmed the bullet was fired from one of their weapons,"
msgstr "索科尔格洛克纳证实子弹是从他们的武器发射的，"

#. Key:	NewsReport13
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport13"
msgid "but refused to comment on the case. It insisted it was working with the relevant authorities."
msgstr "但拒绝对此案发表评论。它们坚称此事是与有关当局合作。"

#. Key:	NewsReport14
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport14"
msgid "Weather now - storm Edwin continues to make landfall,"
msgstr "现在是天气预报，埃德温风暴继续登陆，"

#. Key:	NewsReport15
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport15"
msgid "but today provides residents in the north with a day of calm."
msgstr "但今天给了北方居民一天的平静。"

#. Key:	NewsReport16
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport16"
msgid "Meteorologists are advising everyone in the area that the worst of the storm is yet to come,"
msgstr "气象学家呼籲该地区的每个人，最严重风暴还没到来，"

#. Key:	NewsReport17
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport17"
msgid "and they should prepare by filling bathtubs with water, and stocking food to last for at least two days."
msgstr "所以应该准备用浴缸储水，并储备至少两天的食物。"

#. Key:	NewsReport18
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
#: /Game/Resources/Localisation/ST_NewsReport01.ST_NewsReport01
msgctxt "ST_NewsReport01,NewsReport18"
msgid "That’s all from me, join us tomorrow at 7 for the Breakfast Burst."
msgstr "这就是今天的新闻。明早 7 点请准时收看早餐新闻会 (Breakfast Burst)。"

#. Key:	ArqueBroadcast01a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,ArqueBroadcast01a"
msgid "Unknown (over radio): This is an automated message from Arque Corporation."
msgstr "这是来自Arque Corporation的自动消息。"

#. Key:	ArqueBroadcast01b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,ArqueBroadcast01b"
msgid "Mandatory curfew is in effect. Please stay inside."
msgstr "强制宵禁正在生效。请留在里面。"

#. Key:	JohnBroadcast02a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast02a"
msgid "John Derril (over radio): If there's ANYONE listening to this, I need help."
msgstr "如果此刻有人听到这个，我真的需要帮助。"

#. Key:	JohnBroadcast02b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast02b"
msgid "They're broadcasting a curfew message, but..."
msgstr "他们在播放一则宵禁消息，但是……"

#. Key:	JohnBroadcast02c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast02c"
msgid "I don't understand why. Is it a malfunction?"
msgstr "我不知道为什么？是发生故障了吗？"

#. Key:	JohnBroadcast02d
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast02d"
msgid "God I hope they're not trying to cover this up..."
msgstr "上帝啊，我希望他们并不是在尝试掩盖真相……"

#. Key:	JohnBroadcast03a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast03a"
msgid "John Derril (over radio): I'm just going to... continue broadcasting until I can't anymore."
msgstr "我只是需要……继续广播，直到最后一刻。"

#. Key:	JohnBroadcast03b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast03b"
msgid "Passing ships, aeroplanes... SOMETHING has to pick this up."
msgstr "过往的船只，飞机……肯定有人会听到求救的消息的。"

#. Key:	JohnBroadcast04a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast04a"
msgid "John Derril (over radio): I was split up from my wife and daughter when the things came."
msgstr "当丧尸来的时候，我和我的妻子、女儿分开了。"

#. Key:	JohnBroadcast04b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast04b"
msgid "We were on holiday... holiday! No one is prepared for this. No-one can be."
msgstr "我们正在度假……度假啊！没人会想到发生这种事情，没人会想到。"

#. Key:	JohnBroadcast05a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast05a"
msgid "John Derril (over radio): I know how to fix radios... not much else."
msgstr "我知道怎么修理无线电……别的不太会。"

#. Key:	JohnBroadcast05b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast05b"
msgid "A fisherman crashed on the docks near to where I am."
msgstr "有个渔民撞到了我所在附近的码头。"

#. Key:	JohnBroadcast05c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast05c"
msgid "They were fine, I gave them supplies, and told them how to try and stop this."
msgstr "他们没事，我给了他们供给物资，告诉他们如何尝试和结束这里发生的事情。"

#. Key:	JohnBroadcast05d
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast05d"
msgid "I don't think they're coming back though. I keep thinking I could have done more."
msgstr "但是我认为他们不会回来。我一直在想我可以做的更多。"

#. Key:	JohnBroadcast06a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast06a"
msgid "John Derril (over radio): Please, ANYONE listening to this. If you think it's bad here... it's worse."
msgstr "求求你了，有没有人听到这条消息。如果你认为这儿的情况只是不好……其实比你想象的更糟。"

#. Key:	JohnBroadcast06b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast06b"
msgid "We need the military. Why has no one come?"
msgstr "我们需要军队援助。为什么没有军队过来？"

#. Key:	JohnBroadcast06c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast06c"
msgid "That company must be doing something to stop the communication."
msgstr "公司一定是做了什么事阻止了这次沟通。"

#. Key:	JohnBroadcast07a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast07a"
msgid "John Derril (over radio): Why has no one checked up on us? This is a small island, but there's still people..."
msgstr "为什么没有人来看看我们的情况呢？我知道这只是个小岛，但是上面还有人啊……"

#. Key:	JohnBroadcast07b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast07b"
msgid "I wish we'd never booked this holiday... if I could undo the last few months... God..."
msgstr "我真希望我们从来没有预定这趟度假之旅……如果过去几个月能从来的话……上帝啊……"

#. Key:	JohnBroadcast07c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Radio.ST_Radio
msgctxt "ST_Radio,JohnBroadcast07c"
msgid "...there's no point playing \"what if\"."
msgstr "……现在不停地说“如果当时”也没有用了。"

#. Key:	CoastGuard01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,CoastGuard01"
msgid "Coast Guard (over radio): This is the Norwegian Coast Guard. Please state your coordinates."
msgstr "这是挪威海岸警卫队。 请表明你的坐标位置。"

#. Key:	CoastGuard02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,CoastGuard02"
msgid "Coast Guard (over radio): OK"
msgstr "好"

#. Key:	CoastGuard03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,CoastGuard03"
msgid "Coast Guard (over radio): I have to inform you... there is an active government defence operation underway at your position."
msgstr "我必须通知你......政府已对你的所在位置进行积极防御行动。"

#. Key:	CoastGuard04
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,CoastGuard04"
msgid "We are requesting clearance. Stand by."
msgstr "我们正在要求净空。继续待命。"

#. Key:	Dispatcher01a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,Dispatcher01a"
msgid "Unknown (over radio): COMMENCE EXPUNGE, OBSERVER CLEANSE"
msgstr "开始清除，排除观察者"

#. Key:	Dispatcher01b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,Dispatcher01b"
msgid "72 DEGREES, 59 MINUTES AND 6 SECONDS NORTH, 2 DEGREES, 51 MINUTES AND 54 SECONDS EAST"
msgstr "北纬 72 度 59 分 6 秒，东经 2 度 51 分 54 秒"

#. Key:	John01a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John01a"
msgid "John Derril (over radio): Wait what's that... is that the radio? Hello? Hello! Oh God yes you did it!"
msgstr "等等，那是什么......是无线电吗？ 哈啰？ 天啊，太好了，你做到了！"

#. Key:	John01b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John01b"
msgid "Is there anyone there?! This is an SOS, I repeat, an SOS"
msgstr "那里有人吗？！ 这是一个求救信号，再说一遍这是求救信号"

#. Key:	John02a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John02a"
msgid "Does anyone copy? The island has been overrun."
msgstr "有人听到吗？ 本岛已被占领。"

#. Key:	John02b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John02b"
msgid "Arque Corporation have been stopping ALL broadcast messages from the island. We need IMMEDIATE millitary assistance!"
msgstr "阿克公司已经禁止从岛上发出的所有广播信息。 我们需要立即的军事援助！"

#. Key:	John03a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John03a"
msgid "John Derril (over radio): We're at approximately 72 degrees, 59 minutes and 6 seconds North, and uh, 2 degrees, 51 minutes and 54 seconds East."
msgstr "我们在大约北纬 72 度 59 分 6 秒，东经 2 度 51 分 54 秒。"

#. Key:	John04a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John04a"
msgid "John Derril (over radio): Uh, it's John."
msgstr "呃，这是约翰。"

#. Key:	John05a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John05a"
msgid "John Derril (over radio): Hello! Hello? Coastguard?! Anyone there?"
msgstr "你好？  海岸警卫队？！ 有人在吗？"

#. Key:	John05b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John05b"
msgid "What Government Defense operation? What are you talking about?"
msgstr "什么政府防御行动？ 你在说什么？"

#. Key:	John05c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John05c"
msgid "John Derril (over radio): Coastguard are you there? Is anyone there? Someone pick up..."
msgstr "海岸警卫你在吗？ 有人在吗？ 接起来啊......"

#. Key:	John06a
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John06a"
msgid "Oh no... no no no no no... no this isn't happening!"
msgstr "哦不......不，不，不，不会吧！"

#. Key:	John06b
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John06b"
msgid "Get out of there! Anyone, anyone listening to this, leave the island, right now, by whatever means you can!"
msgstr "离开这！ 任何正在听的人，现在马上通过任何方式离开这个岛！"

#. Key:	John06c
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
#: /Game/Resources/Localisation/ST_RadioStation.ST_RadioStation
msgctxt "ST_RadioStation,John06c"
msgid "Anyone on this frequency just go! Why the hell would they do this?"
msgstr "任何听到这个频道的人都去！ 该死的，他们为什么会这么做？"

#. Key:	Copyright01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
#: /Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
msgctxt "ST_SplashScreen,Copyright01"
msgid "Half-Life is a registered trademark of Valve Corporation"
msgstr "《Half-Life》是威尔乌集团 (Valve Corporation) 的注册商标"

#. Key:	Copyright02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
#: /Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
msgctxt "ST_SplashScreen,Copyright02"
msgid "Estranged is copyright © 2011 Alan Edwardes"
msgstr "《Estranged》的版权归 © 2011 Alan Edwardes 所有"

#. Key:	Paragraph01
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
#: /Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
msgctxt "ST_SplashScreen,Paragraph01"
msgid "ESTRANGED THE DEPARTURE was developed by one person in their spare time, with help from a community of translators and testers"
msgstr "《ESTRANGED THE DEPARTURE》是由一个人在业余时间开发制作，制作期间，得到了音效设计师、关卡设计师、3D 美术师以及翻译和测试团体的帮助。"

#. Key:	Paragraph02
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
#: /Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
msgctxt "ST_SplashScreen,Paragraph02"
msgid "This game is a standalone sequel to the 2014 Half-Life 2 mod ESTRANGED ACT I, available for Windows, Mac and Linux for free on Steam"
msgstr "这款游戏是 2014 年《Half-Life 2》游戏模组《ESTRANGED ACT I》的独立续集，可在 Steam 上免费领取， Windows、Mac 和 Linux 均适用。"

#. Key:	Paragraph03
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
#: /Game/Resources/Localisation/ST_SplashScreen.ST_SplashScreen
msgctxt "ST_SplashScreen,Paragraph03"
msgid "To get help, report bugs and submit feedback, join the community!"
msgstr "如需获取帮助、报告错误以及提交反馈，请加入社区！"

#. Key:	ActiveLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_TransmitterComputer.ST_TransmitterComputer
#: /Game/Resources/Localisation/ST_TransmitterComputer.ST_TransmitterComputer
msgctxt "ST_TransmitterComputer,ActiveLabel"
msgid "ACTIVE"
msgstr "激活"

#. Key:	RadioSignalJammerLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_TransmitterComputer.ST_TransmitterComputer
#: /Game/Resources/Localisation/ST_TransmitterComputer.ST_TransmitterComputer
msgctxt "ST_TransmitterComputer,RadioSignalJammerLabel"
msgid "UHF SIGNAL JAMMER STATUS:"
msgstr "超高频信号干扰器状态:"

#. Key:	RemoteOverrideLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_TransmitterComputer.ST_TransmitterComputer
#: /Game/Resources/Localisation/ST_TransmitterComputer.ST_TransmitterComputer
msgctxt "ST_TransmitterComputer,RemoteOverrideLabel"
msgid "REMOTE OVERRIDE"
msgstr "远程控制"

#. Key:	LoadingLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_Windows.ST_Windows
#: /Game/Resources/Localisation/ST_Windows.ST_Windows
msgctxt "Windows,LoadingLabel"
msgid "LOADING"
msgstr "读取中"

#. Key:	DockEstablishingSubtitle
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,DockEstablishingSubtitle"
msgid "BEFORE THE STORM"
msgstr ""

#. Key:	DockEstablishingTitle
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,DockEstablishingTitle"
msgid "FAIR ISLE, SHETLAND, SCOTLAND"
msgstr "费尔岛，设得兰群岛，苏格兰"

#. Key:	HangarPendingLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,HangarPendingLabel"
msgid "PENDING"
msgstr "待定"

#. Key:	HangarRoundLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,HangarRoundLabel"
msgid "ROUND"
msgstr "轮"

#. Key:	RangeLevelLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,RangeLevelLabel"
msgid "LEVEL"
msgstr "级"

#. Key:	RangePointsLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,RangePointsLabel"
msgid "POINTS"
msgstr "点数"

#. Key:	RangeTimeLabel
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,RangeTimeLabel"
msgid "TIME"
msgstr "时间"

#. Key:	TheFallEstablishingSubtitle
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,TheFallEstablishingSubtitle"
msgid "AFTER THE SHIPWRECK"
msgstr ""

#. Key:	TheFallEstablishingTitle
#. SourceLocation:	/Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
#: /Game/Resources/Localisation/ST_World.ST_World
msgctxt "World,TheFallEstablishingTitle"
msgid "UNKNOWN ISLAND, NORWEGIAN SEA"
msgstr "未知的岛屿，挪威海"

